{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049818",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-11-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "오향선 일산본점"
    },
    "text": "五香線は一山ジュヨプ駅に位置する火鍋、五香豚足の美味しい店として有名です。 ここは建物の裏に広い駐車スペースを備えており、車での訪問にも便利です。 室内は高級感があり、すっきりとした雰囲気が特徴です。 座れる座席としては2人席と4人席が備えられており、小規模な集まりや家族の集まりにも適しています。 また、大きな団体席のスペースも用意されており、大規模な集まりにも適しています。 メニューは火鍋と五香豚足がメインで、五香冷菜、五香醤肉、マーラーシャングォのような様々な単品メニューだけでなく、大皿そば、卵チャーハンのような食事メニューも提供されます。 ご注文はタッチパッドで簡単にできます。 火鍋は紅湯が基本で、白湯、トマトスープ、きのこスープの中から一つを選んで楽しむことができます。 また、食堂の入口に位置するセルフバーでは様々なソースを作り、火鍋と一緒に楽しむことができます。 オヒャン豚足は包豆腐に野菜と豚足、ソースを一緒にのせて包んで食べるスタイルです。 五香線では特色ある味と豊かなメニューで多くの人々の味覚を魅了しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "五香線はどこに位置していますか？",
            "answer": "五香線は一山ジュヨプ駅に位置しています。"
        },
        {
            "question": "五香線の建物裏には何がありますか？",
            "answer": "五香線の建物裏には広い駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "五香線の室内の特徴は何ですか？",
            "answer": "五香線の室内は高級感があり、すっきりとした雰囲気が特徴です。"
        },
        {
            "question": "五香線ではどのような座席が用意されていますか？",
            "answer": "五香線では2人席と4人席の座席が用意されています。"
        },
        {
            "question": "五香線のメニューにはどのようなものがありますか？",
            "answer": "五香線のメニューには火鍋や五香豚足をはじめ、様々な単品メニューや食事メニューがあります。"
        },
        {
            "question": "五香線で注文はどうすればいいですか？",
            "answer": "五香線ではタッチパッドで簡単に注文することができます。"
        },
        {
            "question": "五香線の火鍋は何種類のスープが選べますか？",
            "answer": "五香線の火鍋では紅湯、白湯、トマトスープ、きのこスープの中から一つを選ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "五香線のセルフバーでは何が楽しめますか？",
            "answer": "五香線のセルフバーでは様々なソースを作り、火鍋と一緒に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "五香線のオヒャン豚足はどのように食べるのですか？",
            "answer": "五香線のオヒャン豚足は包豆腐に野菜と豚足、ソースをのせて包んで食べるスタイルです。"
        },
        {
            "question": "五香線はどのような味で人々を魅了していますか？",
            "answer": "五香線は特色ある味と豊かなメニューで多くの人々の味覚を魅了しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 387
    }
}